行山女女撲山火渦

依家啲人鐘意行山鐘意到火都燒佢唔走
為左影張呃like相，埋身撲火都濟。
求教: 山火擴散速度？

依排咁凍 取吓暖都唔得?

30度呀，凍條毛

舞雷宮咁遠有乜好驚

無知 點撚識